成班狗鳩企除咗將個場變成死城同提醒大家721絕對係警黑合作之外，仲有咩作用？

1945 #銅鑼灣 #銅鑼灣站
銅鑼灣站內有市民大叫「我只係支持正義嘅人，警察係垃圾」，當有警察聽到支持正義的人並回答「咁咪支持我哋」。
#蘋果
小編O：相當厚顏無恥呀吓。

1947 #銅鑼灣 #銅鑼灣站
有市民大叫「警察亂咁打人」，一名便衣警察回應「有病就返屋企啦」。
#蘋果

個個月整多幾個back up 地點等班過街老鼠岀嚟宵禁和你shop啦去老蘭soho

製造恐慌

有影住克制咗咁多

Source: t.merealtimenewsbroadcasts

Source:

班甲甴無完全蒙面同有記者就係咁

低等condom仔受唔住挑釁

唔關事
而家擺明扮到懶係好形象咁洗底

呢句嘢loop咗幾多次第日又亂打人

靠前線班零eq垃圾重建聲譽

呢班好快交叉感染

毅進仔最無恥

銅鑼灣站內有市民大叫「我只係支持正義嘅人，警察係垃圾」，當有警察聽到支持正義的人並回答「咁咪支持我哋」。

呢個好笑